點解放燃燒彈會有槍係身

點解會咁
不過記招會話 佢唔係黑警
因為冇證冇號碼

推